五大訴求還要嗎？

追殺何妖是ok，不過不要太偏離五大訴求，因這是運動的本義，五大訴求它要應承了一個還有四個要爭取，不過我想加多一個，就是要求特區政府不能再打壓商家要他們屈服，依然是五大訴求，這只是我的少少建議，不喜勿插....

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

arm